【191008 Live】林奠行會前見記者

快撚的死啦 叫佢

除左堅決地切割,仲有咩支那話要講呀

止暴制亂x1000000

最強烈譴責

禁蒙面法過去三日有效減低社會暴力事件
法庭拒絕頒發禁制令, 證明緊急法有跟有據
支持警方繼續嚴正執法, 打撃不法行為
暴力事件已經嚴重影響日常生活, 包括鐵路停駛, 商戶關門等

再立拘留令96小時

有人咩

遲大到

銀行大排長龍盡提

佢究竟幾時死

不抱期望。

好驚....

禁網未啊柒婆

就到

出bingo

駕到

圖呢

又遲到

一路以嚟記者會都係將焦點 Spin 落示威者嘅暴力行為，從來冇回應過五大訴求。

聽到佢把聲就討厭

準備好bingo紙

散播恐怖

又強烈譴責

柒婆：私了

特首堅稱反蒙面法成效卓著

繼續吹

唔應該鶳

截查唔係班狗做嘅咩

不如宣佈埋宵禁啦

佢係未講緊黑警

睇黎宣布宵禁了

你地和理非重唔割，就加多兩條惡法

會推出更多止暴製亂方案

暴徒 查車
嗯

凍結資產未

快d宣佈宵禁啦

傷害咗廣泛市民

邊有手足公路設路障查身份證？

咩總的來說,咩地方詞語

戒嚴啦

賊婆死仆街

又講影響經濟

冇呀

又加火煽風助燃

又drift去零售餐飲業好慘

暴徒
暴動
強烈譴責

攬炒成績表

又同你講經濟。

收皮啦 幫乜春

佢講嘅全部黑警都做哂

減免租金
你係業主咩

咁你知份稿邊個寫啦

又玩分化 想拉攏基層 黨鐵宵禁已令到一大部分返夜更人受影響啦

林奠認證黃色爆買日

屌，咪又係話你班友唔岩，之後繼續玩分化

嘥9 氣

多謝提供成績表

佢係唔係認撚錯左佢D狗

廿蚊張

係呀
而家林鄭出黎講話
live緊
叫我地割

不分化
不割蓆

無人想睇

用緊急法

佢係咪精神錯亂
我淨係見到黑警截查市民

咪理佢啦

勇武又成功爭取福利

講到咁影響餐飲業??
龍門日日排晒長龍喎

市道唔好好似係你自己搞出黎架喎…

幾廿萬一個月既錄音機又出動了

777:割未呀你班垃圾香港人

問下佢比的士佬撞斷雙腳個女仔點？問下點拉唔拉個司機，要拉出面既人暴動

講完經咩？

分化啦。大家小心

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

未撚割呀7婆~

個市仲係未炒

D數咪又係支那狗

777: 我無牌啦。

和勇不割蓆

d藍絲有講過

又係拎市民既錢去比黑商

要同激進示威者割席呀嘛

真係暈低
仲拎旅遊零售呢D數字黎講

佢on9到又係講錢
香港人care既係法治阿on9

同舟共濟

佢玩死交通呢招 做分化有d效

被迫休息？你迫炸喎
無示威者無市民叫佢收

黨鐵冇事冇幹自封3日， 商場係正苦淫威之下被逼關門,市民瘋狂排atm 襟錢

多謝柒婆啦，經濟衰退都多得你

Q&A 未, 唔撚想聽佢廢話

不割蓆 不分化 不篤灰

捐咗你份糧出嚟先啦，柒婆。

呼籲業主共渡時艱

政府真係好想分化和勇
垃圾林鄭

割爆都唔割

仲係用緊經濟同市民傾民生，收皮啦林奠

中撚哂

威脅地產佬減租?

以為會令到我地分化,無用架傻屌

例行分化半錄音式記者會

聽唔聽到呀?
如果做唔到今件立法會
就要下年重新開始!!

睇黎真係要襟錢走資保平安

立法會gg

今日開完行會，又用緊急法推多兩條法例就搞笑

weconnected!

根本好多人都唔會割，晚晚咁多街坊落黎屌狗就知

黃色小店不知生意幾撚好

林奠你快d去死la，個hk比你搞到咁

佢又係選擇性失明

上次落公立醫院係幾時呀dllm

都未過立法會已經用黎告人啦,同立法會有咩關係

林奠:咩話?年輕人反抗?咁等我拎D錢去比新移民先

向暴力說不丫嘛

收檔啦

無人理佢出黎做咩
我情願po一po出黎解釋下都仲有得笑

機管局都唔會睬你啦

喔喔喔!!
放風想停區選啦

建議要做到
政府/黑警一譴責，我地就升級
要做到明顯有關連
明顯到國際都知！！

核爆都唔割

根本佢地唔駛用緊急法宣布戒嚴
佢嚇到d商業活動唔敢如常做已經達到目的
全部官都係仆街

收檔啦屌無人想理佢

由你講出黎公平公正!!
有幾複雜!!!
係你搞出黎架喎
咩叫針對性…

睇黎想cancel選舉
選舉氣氛唔好

公平公正 笑撚左

邊個針對人？邊個破壞氣氛？
無人叫人退選

真係可以句句廢話
作為政府所謂既領導人
政治問題你一日唔解決其實咩都唔駛做
成日講經驗民生即係顯示左你無能力無決心解決政治問題

唔提 自己搞緊急法 影響市民 同商量活動
又唔提 私了 是因為藍絲 撞人 斬人 打人

無人話搞區譏會
自己係度吹風

柒婆想撚埋區會

佢話建制會搞

同無講過嘢有咩分別

區議會準備輸打贏要

事撚但啦 wfc

問得好
你叫7婆點答好

是但啦 推宵禁又點 而家都冇分別

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

冇人搞區議會選舉 你自己亂Up炸嗎

即係諗住搞區議會選舉

冇撚用架，你點講都唔會割蓆

咪係，日日排長龍

痴撚線 冇經證實嘅野由一個行政長官講出黎

一開始有講私刑

咩台記者???

無講

今日又變左暴徒

咁快到q&a

只要係前線記者就係自己人
就算tvb hk01 大公都係

最撚好奧比藍絲打完仲要被黑警拉

有咩出奇,藍絲D野咪又係上頭叫佢吹出去

準備輸打贏要

我屌你呀執法人 唔背法列
執咩法？

自從緊急法每次都係暴徒

次次食嘢都要排成個鐘，但enjoy

如果禁網咪全民做筆友囉
用連儂牆溝通

屌 即係冇諗過後果就實行

聽到林奠咁講呢
我覺得我地離成功邁進左大步
佢想講錢 手停口停分化基層
但政府幫基層既措施係 減租？？？
幫老細 only
另外推出咩課程 幫基層
徙時間又少錢
基層都唔受啦

繼續持續依個程況
一係就全部行業俾政府壓力
一係就全港攬炒

算唔算講緊popo做得唔好

屌
又答非所問

你地點緊你點解差佬打記者仲拉佢豬咀呀on9

屌d記得都廢廢地，問緊急法唔得咩

咪green object 囉
係馬路查人身份

屌你老母
你答左乜7呀
人地都唔係問你呢個問題

個個留自己區消費，不知幾好生意。

講到口疾疾 又話好撚打得

問非所答

應該係話香港人民族意識唔夠強，國歌同大叫香港人都唔夠，多d 族群意識既活動

因為手法不同所以怕割怕人走，咁就要改善

洗撚聽條垃圾講野咩

事但啦

其實係仲好嫁
而家成個TG 成個LIHKG 都係3毛 散水撚
禁左網之後大家可以係連儂牆交流

我非常關心青少年

特登拉細路仔

一言堂緊係好打得
佢話咩就咩

暴動罪都唔撚驚
驚你反蒙面法
阻乜撚野嚇力?

條友咁離地點會知呢啲民生野

柒婆個樣越嚟越閪

等重點

兩邊都係我地贏

救命,又開始放錄音

講緊果d只靠支那人賺錢既生意
早就應該執晒佢啦

10月6日被捕人士
百分之十係15歲以下

負責任政府

屌你又針對學生

特登拉細路仔 之後話蒙面法係幫學生認識依D行為係唔岩
logic?

18 或以下就唔參與得政治, 個腦裝屎

政府成日提住私了好緊張
原本諗住利用黑社會, 藍絲廢老, 退休警呢D體制外勢力
而家全部縮返入老母個西到

百分之40

要成效 姐係繼續行動
唔可以休息

比你做特首

臭閪收收聲啦

敵人反對我擁護

一句, 各位繼續裝修啦

咩課程啲基層都唔會上架啦
叫林鄭磅水就差唔多

On9，邊撚個話15歲以下既人唔應該參與政治活動

冇計劃再用緊急法

咁多細路， 以為佢會考慮唔起訴18 歲以下既人， 真係諗多左

唔只裝修 係所有野都要做

原來呢幾日鳩拉細路為左滿足佢個歪論

姐係用

你自己問題就唔詳加分析

攬炒唔成

冇答禁網

唔止政府要做
仲有學校、家長

我就只係見到好多black object同好多野爛左啫

恆指26000 咩玩法

佢每次話唔做既野最後都係會做

又想叫人割席

屌，你地問你點解搞成咁，又答唔可以暴力，屌浪費我時間

過兩日上完北京就話不得不重新考慮用緊急法

佢D仆街摺摺聲真係好撚乞鳩人憎

吱夠未丫撚樣

係你件垃圾逼到要啲小朋友都要岀黎揾命博架

SCMP again
即係之前都係SCMP？

林奠: 你地未夠進取, 等我出黎CONNECT 下大家

你點睇沙市同將軍澳對抗爭者鼓掌歡呼? 而對狗怒屌黑社會呢個現象?

所以應該會再立緊急法
藍絲報開始吹禁網風了

每次問返中文問多次既野 哂時間

唉
屌
唔撚聽啦
又唔係回應五大訴求

捕風捉影
有乜都up左先
d人會有種感覺：「佢都咁講，仲唔係？」
不過都係圍爐先會信

次次講完就會用

SCMP個記者係上次個對話會個記者

777落地獄啦

再過一排藍屍話xxx佢咪又會用緊急法話社會上有意見xxx又立多條法例

把聲應該係TALK SHOW個杜拉格斯?

對話果位

SCMP 係所有記者會 都係重覆其他記者既問題
係到哂時間

冇人問陳同佳？

係咪又出嚟關心閘大大

講左咩

問番同中文同幾題？ exactly the same three questions???

下星期五夜要去機場，搭的士試下行龍翔，d黑衣人不知幾有禮貌問我地去邊，又話前面放左彈，叫我地唔好過，幫我地諗埋點行好d

跟住同的士佬吹水，話生意根本無影響，有時仲好左話有時遊行完d人都要搭的士。根本林奠想打民意牌就on9。宜家只要唔係傻都知爭局係邊個搞出黎。

柒婆講GE野係要倒轉聽

唔問英文 外媒點聽得明俾少少常識

過多一兩日冇效架啦, 香港人正再吸收中

係佢選擇法執法
中年唔捉
老年唔捉

Scmp又無中文版 點解要問中文問題

今日黨鐵咩事都無就知佢唔夠膽攬炒 無棋啦林奠

冇交通燈都如常運作

遲啲民建聯又出黎落指示要立咩法

而家後生就係原罪 佢撥開啲人專捉後生

玩撚完, 佢企得好硬...

香港人訓公司都要返到工

係,以前塞鐵屌到
依家empty R全線封晒 哦

記者唔該問
依家港鐵咁快唔提供服務
係咪等於宵禁

既然引用過緊急法
點解唔直接宣布宵禁

on9 俾你都唔示弱啦

屌，打到錯晒

區會一定搞 冇可能唔理

有emperor屎嘅黃馬褂喎你估講笑架

覆咁長…
唔好同我講係最後一條…

點解今次又唔叫記者去投訴，監警會行之有效

記者唔該問
依家港鐵咁快唔提供服務
係咪等於宵禁

既然引用過緊急法
點解唔直接宣布宵禁

推

xinhuashe

成撚日都著件藍衫出黎扮撚哂野

支那社

玩你老母撚完咩
on9

屌你老母又係大陸垃圾記者

記者問popo喺現場抆記者口罩/叫記者除口罩 你有咩睇法
柒婆話蒙面法有豁免部分人士好似傳媒咁 會再喺內部研究點樣平衡

習慣

普通話又問多次效果

我們這個反矇面法
穿崩了

咱們特區政府

佢咪又係屌番你班示威者
你地唔破壞港鐵又洗乜要關站
又洗乜早收做維修

咁我地仲硬未得

體諒下佢文盲

次次都淨係得官媒有得問
一早夾好曬

全部都係揀自己友

ON9
你就真係玩撚完呀彊屍ACC

擺到明全部自己人
問d問題個個一樣

唉
用區議會做籌碼
你班友唔撚停
我就唔撚選

狗到

你仲信佢

柒婆啲普通話dllm

支那人唔嚟咪係好事囉
小你老母高峰

返工決心加持下, 香港人適應性好撚高
天鴿後都返到工, 而家情況其實都未到天鴿嗰次咁差啦

屌data點會咁快出到嚟呀

啲濕9問題

好快到聖誕節,商家佬頂唔頂到呀

信佢都on9啦
當初佢都話收皮唔撚出黎選特首啦
當選到之後咪又係出撚哂水

幾時有支持過?!

屌你啲大陸狗成日問埋啲根本自己都可以上網查嘅嘢

又可以屌下肥彭

愈封鐵 啲人愈怕黨鐵同埋會轉用巴士 香港人從來係屌提供唔到服務既人 同埋過兩日就接受左件事

一定
區會佢哋輸到仆街，一定要諗藉口停

聽到起雞皮 亂～～夠啦

日後上連登將會被控非法集結查到即坐48個鐘

今次到佢地揸到泛民春袋

亂象之源係你呀, 柒頭

山竹個陣直情要三項鐵人啦

已經屍哥月啦

3個記者答既野都一樣

新華社之後應該係英文 大公 完

邊到多人支持

五毛一名
會員編號#49699

禁網啦，今天881 講咗有22 座火纖機樓係香港，熄總制全亞洲死機，以後無人再投資香港科技業

尤其係地鐵停，真係當人傻

咪唔好選囉,香港人有咩損失?
本身都過左22年奶支狗控制既區議會

外你老母

事件本質咪就係因為你囉

鬼佬睇得清過你囉
旁觀之前當局者迷呀

冇效果就講成未有效果
已娙好明顯

屌 問埋啲鳩野 曬撚我時間

香港的現.....狀

當局者迷

港豬仍然會返工，緊急狀態下港豬仍然都係無畏無懼，解放軍落來都係照返工㗎啦，驚條鐵咩

一早見到林鄭個閪樣就咩心情都無晒

因為佢地宜家點搞 人權民主法案都會搞鳩佢地
真焦土

肥彭都話外國政客屌你老母

唔好係到發放負能量呀下手足
4個月以黎佢有邊次係企得唔硬
由一開頭佢唔聽民意死都要二讀就知啦 係咪?
點解依家先黎覺得玩完呢?

啊 啊 啊 啊乜撚嘢啊 dllm

一定要

臭閪咁開心嘅！應該拉咗好多手足

新華社問 佢笑成咁

唔撚得，點可以咁易俾佢死
祝佢同佢果兩個愛國囝囝長命百歲，百病纏身

合法用緊急法喎

腦細惡過解放軍

又讚自己做得輕手

一早block左

句句都好撚難聽 屌你老母

好撚難聽呀⋯⋯普通話

講撚完未
廣東話有得幾句
用普通話講撚長

咁唔洗緊急法 9解非法集結網上都適用咪得。

又攞其他國家標準黎比

人地有民主
香港有冇？

咁你比返加拿大既警察我囉
香港果啲恐怖份子黎喎

有哂台詞.....讀書咁

人地有普選啊屌你

國際標準真係俾佢玩爛

新華社問彭定康應該想佢譴責說三道四喎
但777唔敢譴責
淨係叫佢評價要客觀

你睇下今日伊拉克啦,
人地總統同方下令調查用過大武力軍官,
同承認所有抗爭者唔認同既法案都冇效
你學咗人未呀, 你連伊拉克都不如呀, 去死 la 7頭

人地有民主選舉你又唔跟

夾定寫稿㗎嘛

諗番起果執西裝佬走入森林既相

7婆你係咪冇睇過聽證會呀

我屌你老母啦

仲指名等人黎打臉

啲腦殘五毛最叻雙重標準，我地親愛既特首都唔例外

笑撚到佢

你on9架？

佢真係好介意外國人點睇

佢好似溝左d其他北方口音
唔知係咪跟得支聯辦班官多
唔係正統腔
好核突

跌咗over50%喎

高你老母, 亂象高峰就有

沒完沒了
講撚完普通話未
屌你老母

今日又Bingo左幾多

跌得咁少

咁撚長
屌聽撚到燥

互聯網熄機，回到石器時代，股市落單打電話，銀行排隊囉，八達通，支那寶信用卡全死，收錢全部現金，午餐肉有閪𨳒時代來臨

每次剩係識話人地國家有人地國家有 屌你老母人地國家有民主添 又唔撚講

屌 d19數據開頭咪講左囉 又要重覆
唔識聽廣東話既大陸報紙

講咁耐既屌

啲普通話認真唔掂

屌講咁耐既…

last 冇講邊間

冇得上網,到時全民上街
唔上街點撚知最新消息

"jip"咗聲

講足十分鐘

哂鳩哂我d data 聽佢普通話

最後一條
WTF

無消息你會做啲乜

咁就最後一條....好撚野
返入老母個閪到啦 林奠

港豬：阻我返工嘅話，解放軍都同你一拳一件

地產喪

背完稿就最後一條

得一個係香港記者

啲人習慣咗坐巴士，
唔再搭鐵。

區議會對我零損失 取消吧2020年1月1日開始沒有區議會！

開黎比中國人聽，完

港豬:腦細!!!我岩岩返工果陣比老解開槍打中左隻腳呀,好痛呀行唔到呀!!!可唔可以遲少少返工呀?

腦細:得,但會扣返你勤力wor

港豬:好啦

Second question first, I sucked his fat bear big

屌你老母柒婆

唔好晒quota問啲咁無聊既問題

笑笑笑
中共走狗

蒙面法要等既理據係咩?
點解冇人問

又經濟

吹風出支軍?
一出就美軍到

有冇為高空擲單車揼親驚犬但係街坊們拍手歡呼呢件事而喊點解香港變成咁

禁網未

其實仲好 到時反對派無得派餅 連建制都無
反對派永在建制外 才會更一致

香港人再唔齊心d搞全民三罷就等入集中營啦

佢實話唔係架
最高招咪唔駛官方頒佈但實行緊囉

如果柒婆同joker有個會面就好了

佢係咁笑

所以唔好再話咩被動罷工
根本番工先係香港人嘅核心價值 要佢唔番工仲慘過無自由

而家啲商場日日自動收皮 齊攬炒

同一套答案三種語言
轉身走果下記者都廢事追問

bingo紙呢？

區議會影響選特首果1200人
區議會有百幾票選特首

出宵禁令未?
之後會玩咩法例?

可能無乜記者去添

根本就哂時間唔俾香港記者問

屌 永遠都係問得4條
中文1條 英文2條 做媒1條

講左差唔多成半個鐘，冇一個點係聽得入耳，厲害

講普通話耐到 係咁講

佢一定研究緊
但話左未有, 暫時觀望下
尤其各商鋪同政府部門既動靜

同一set answer 分三種語言，狗到

做媒果條既時間長過晒另外果3條
開始同國新辦冇分別

主流民意想出宵禁令佢又唔聽
係都要唱反調

有被動罷工心態嘅人根本就連最基本嘅risk都唔敢take，仲話有份爭取民主自由，真係得啖笑

之前佢都會提下市民訴求, 或者係訴求呢兩個字

而家提都唔撚提

希望只係負面

但見到每個星期都係不停LOOP 好多手足比人打比人拉, 有D仲比人斬比人車
之後就加強打壓

我睇唔到個出路係邊, 唔想再有更多小朋友比人拉

黨鐵日日咁早閂，已經係間接宵禁啦

係時候要好好咁組織一次三罷

所以班柒頭咩被動罷工
算吧啦
停哂鐵班撚樣都唔會出街

屌你老母, 我地用人地D 計/搵幫手佢就話外國勢力, 佢引用外國例子就合情合理

香港人既奴性真係根深蒂固
獅子山精神

又叫我地割蓆？

真係好撚痴線 奴性重到
前世都唔撚知係咪埃及幫法老王起金字塔果d奴隸黎

我夠膽講 連罷30日工嘅效果大過300次大遊行

一句講晒！核爆都唔割！ 唔好撚住玩分化！ 頂多你幾日 人權法就過

柒婆已經無計可施
戒嚴都唔撚講就知港共幾撚淆

屌 仲諗住宵禁

你老味又廢話

破壞就係人都知啦

快撚啲死啦 冚家剷